 1. Question: What is the initial task in this process? (Confidence: 90%)
   Answer: The initial task is "Prepare implements" with the ID "F07BCAFC-5CF4-4C22-A15F-2806A505CD3C".
2. Question: What is the second task in this process after hand washing? (Confidence: 85%)
   Answer: The second task after hand washing is "Get in sterile clothes" with the ID "03487959-4828-4555-B0ED-A98A6517C72D".
3. Question: What is the first gateway in this process? (Confidence: 95%)
   Answer: The first gateway is an exclusive gateway with the ID "D8526440-A8AF-40D7-B20F-AF0E432D4A8C".
4. Question: What is the task before the "Anesthetize" task? (Confidence: 90%)
   Answer: The task before the "Anesthetize" task is the exclusive gateway with the ID "E140CBBC-8F20-48DA-8A7B-92E701B02CF3".
5. Question: What is the last task in this process before the end event? (Confidence: 95%)
   Answer: The last task in this process before the end event is "Check catheter position" with the ID "1BF6598D-113B-44E0-97F8-F0971A1B32A2".
6. Question: How many tasks are there in this process? (Confidence: 99%)
   Answer: There are 23 tasks in this process.
7. Question: How many gateways are there in this process? (Confidence: 99%)
   Answer: There are 6 gateways in this process.
8. Question: What is the task after the "Hand washing" task? (Confidence: 95%)
   Answer: The task after the "Hand washing"